求好飲嘅日式綠茶粉

mo yan yam hoi luk cha?

森半

元氣

呢隻好味

樓主你係講純綠茶粉(即係無糖, 唔加奶o個d)?
綠茶粉我就覺得伊藤園已經唔錯

如果講抹茶粉(尤其係一罐罐o個d), 我就推介丸久小山園

thankssss

撞啲鮮奶落去

留名

綠茶葉比茶粉較好

茶粉係較方便

Fancl茶粉不錯，有玄米綠茶粉和淨綠茶粉，

有玄米較香，亦較平

獨立包裝，每次一包

出品商對茶殘留農藥檢測很嚴謹

鮮色係綠定抹

ching 咁pro

謝謝

我覺得抹茶粉青色dd, 綠茶粉反而冇咁青色
不過...過左期既抹/綠茶粉都會由鮮色變暗綠色

Fancl我都飲過, 我就連佢既玄米, 青汁都試過係幾好, 不過偏貴

方便又好味